【武漢肺炎】北京農貿批發市場再增 27 感染 台灣、新西蘭重現輸入個案 歐盟逐步解封邊境

北京武漢肺炎 (COVID-19) 疫情再爆發，當地南郊大型農貿批發市場「新發地市場」的相關感染病例今日再新增 27 宗，令五日來累積相關感染人數達 106 。現時，至少有 29 個北京小區已被隔離。

上呀 沒事兒！不會成為下個武漢 可控可防